2018年女警開槍案 中槍男涉企圖傷人月底提堂

2018年11月7日早上約7時，港鐵深水埗站發生一宗警員開槍案，屬本港首宗女警開槍案。腹部中槍姓周(55歲)男子經手術取出彈頭後，情況一度危殆，其後獲准保釋候查。經調查，周男昨日(18日)被控兩項「企圖傷人」罪，案件將於本月29日於九龍城裁判法院提堂。

SOURCE: 東網

行得太前

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

唔開槍就冇辦法制服人，何得何能當差？

畀大家重温下當日連登人幾撐警

嗰陣連登仔係支持開槍，不過而家冇人記得lu